[戶口得返零頭] 未到初十拆利是會有咩後果？

如題

早洩

姓林就話姐

好快冇哂